{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008382",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 메르센트풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に迷惑をかけないように注意する必要があります。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに料金と料金表が間違って反映される場合がありますので、予約をキャンセルして再度予約する必要があります。 プールビラや浴槽、スパなどの便益施設が利用でき、個人的にもオプションを持参することができます。 客室と周辺施設を利用する際には、本人の責任の下で使用してください。 プールやバーベキュー場、駐車場などが利用でき、コレブル海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約をする場合は、どのように連絡すればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけないようにする必要はありますか？",
            "answer": "他の利用客に迷惑をかけないように注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に間違いがあった場合の対処方法はありますか？",
            "answer": "ペンションごとに料金と料金表が間違って反映される場合がありますので、予約をキャンセルして再度予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "施設や周辺の便益施設を利用するためには何が必要ですか？",
            "answer": "プールビラや浴槽、スパなどの便益施設が利用でき、個人的にもオプションを持参することができます。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際には、本人の責任の下で使用してください。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プールやバーベキュー場、駐車場などが利用でき、コレブル海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 575
    }
}